發覺自己對公務員同ha招聘app成癮

一起身碌一碌，晏晝碌一碌，坐車又碌，碌完一次拉上頂更新一次再碌。唔睇就周身唔舒服，點算

一有新job就apply?

拒做私人狗

2a3o同officer grade都apply

Aco?

會apply

考唔撚到？你咩學歷

一樣

ha我唔知啦

公務員星期五先f5 一次

屌你
呢頭話apply 2a3o 同officer grade
你真係當ACO 係officer 呀？

好似apply就有記錄，到時比人見到你乜9都apply就一定唔請 （發夢）

收爹返去訓啦on9

上年先grad，非三大文科

報左又無蝕，比多個選擇自己有咩唔好

無大志

岩阿！但無一份係岩我學歷

利申: 工作經驗尚淺